巴里斯大讚藍斯：祖雲簽他是一宗『good刁』

藍斯與阿仙奴續約談判破列後，最終決定以自由身加盟「老婦人」。在巴里斯眼中，這對祖雲來說絕對是一宗划算的宗交易：「我看過他踢球，他絕對是一名非常出色的球員。我認為祖雲須真是簽了一宗『good刁』，我也肯定藍斯可以適應意大利的節奏。」
雖然近年意甲由祖雲稱霸，但巴里斯認為其他球隊正努力追上，「祖雲近年無疑是意甲霸主，故看到其他球隊努力追上是好的好。像國際米蘭、羅馬、AC米蘭、拉素及拿玻里近年實力也有所提升。」

意甲節奏 連我阿爺都適應到啦

good刁

可唔可以解釋下點解拿坡次次同祖踢都會紅？